# UU-hacks-tips: Wat is het?
Een lijst met hacks en tips van en voor nieuwe uu studenten. Gericht op KI-ers.
Het is misschien wel handig. 

# Hoe download ik het?
Klik op de pdf. Klik op de downloadknop.
Downloaden is een goede tip, zo krijg je clickable links naast mooie hyperlinkkleurtjes.

# Er klopt iets niet
Laat het vooral weten.

